---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: archetype
title: ""
---

# {{ page.title }}

## Archetyp

### Ogólny pomysł (3)

42 znaki na kategorię dla jednej linijki. Jeszcze dotąd można się dostać.

### Jak działa najskuteczniej / Dokonanie (3)

* 40 znaków na kategorię tutaj; aż dotąd...

### Zasoby i otoczenie (3)

* 40 znaków na kategorię tutaj; aż dotąd...

## Przykłady (0)

* Postać (źródło)
